華為在美國因造假review登上the verge

華為在其FB社團中徵選
"Mate 10 Pro美國beta測試人員"
但是要在美國大型零售商BestBuy寫"評論"換資格
***
評論通常是給購買後的使用者的使用心得
不得有廣告等商業行為

結果被發現很多M10P評論是比賽當天留的
(當時M10P尚未開賣)

隨後這個貼文被刪了
但是被美國的科技blog "9to5Google'給截圖
再被the Verge轉發爆出XD

真是繼emmc/UFS 事件後最新力作了

強國野笑死人咩

垃圾桶就係有垃圾桶既思維

支那牌沒有一個是無辜的

支那人乜嘢都係假嘅

屎忽天諗埋d 免費賣廣告
屌米都係咁玩， 但係自已fb， 你條撚樣華為玩出火

強大了

等緊個件"羅唔知乜鬼嘢"走入嚟幫華為護航

嘜撚野度夫斯基， 你放心啦， 條友好聰明唔會係呢d post留言

大陸華為打手點會係度出黎吠

抵比美國ban

仲有華為post 入面個啲，見唔到。

Mkbhd 個mate 10 review下面都有一堆人講部機好好用

Linus 都讚好

打手呢

人地都要休息㗎，24小時on call 咩

外國人同香港人一樣，只會怕被自己政府監察。

班reviewer收錢唱好有乜所謂
到最後自己用既都係pixel or iphone
有得揀撚會揀用大陸機咩
為左review先係咁意用咋嘛

世界造假100強

其他youtuber唔知
但mkbhd個review 係負面

Unbox唔撚洗睇，明顯收足錢

華為啲打手多撚到，用咁多錢請打手而唔係寫好個rom, 除左盲毛，有咩人會買呢啲垃圾

又係支那所謂既水軍

唔收錢冇人拍

呢d友比錢就講會講好d

嗰幾隻屎為打手唔敢入嚟

之前個post約撚多

一個post就block撚哂

所以片頭有寫係華為sponsor
BTW 點避都避唔到華為，四間流動電話商三間用華為

如果有得揀 梗係唔好揀華為啦

雖然係用屎為，但暫時無證據證明hkt同3有出賣資料俾屎為
佢哋應該係有多重加密令屎為乜柒都攞唔到

華為發射站平

加密用黎防市民架姐 美國依家都話被威脅 3同hkt 有咩本事

美國係知屎為會打價格戰+惡性收購去搶市佔，亦因為咁而唔俾屎為入美國市場，間碟問題係一個因素但唔係最主要因素，而家美國主要係保護本土企業。

推比打手睇

我發現平時D打手冇一個入黎

邊敢入
他哋忙住轉移視線消毒

華為都有打手，我呸

平時手機台總有幾個show blocked user

而家呢度冇

有無人發覺手機台呢排多左人係度sell mate 10

死貨

有閪人買咩，呢個價位支那人同廢老廢中師奶都買s8+/note 8啦
仲同你屎為愛國咩